有線新聞話你聽 何謂強制

沒有人跟記者聯絡，又不能出酒店房，三餐如何解決呢？衛生署指，可請親友拿食物來，理想是在門口交收。但現實是，酒店送餐的職員連客人是接受檢疫人士都不知情。酒店職員表示：「我沒有收到這個消息，即是我們的酒店有人做隔離？總之公司有指引，都是戴口罩、洗手、保持清潔。」

做酒店的好走了